因為個疫情搞到好多負面情緒....

我既夢想就係出國移民，今年我終於考到master了，但美國宜家好危.....今年應該讀唔到

我同女朋友住唔同地方，我係hk佢係澳門，大家3個月冇見.......

屋企經濟又爆，我單親家庭，阿媽比人炒咗，宜家成日煩緊黎緊點供樓，阿媽因為冇野做，又煩錢既問題成日黑面撩交嗌

愛情 學業 家庭 錢 幾乎全失 真係好壓抑呀

第一次聽呢種方法

揾住炒散先？

賣樓
宜家仲係fair price就早D賣

加油巴打
我依家都同男友2個月冇見...
（我臺灣佢香港）
但好彩臺灣重未停工停課
重有嘢做唔會太負面

書可以暫時唔讀
安慰下阿媽

頂撚住啦
男人就係咁架喇
屋企d女人唔掂就要靠你
最多唔買野唔出街食飯囉
捱多個零兩個月情況應該會開始明朗

書唔好讀住 搵野做先

有做緊野 錢都儲埋去讀

加油呀
情況好快好轉

唔係好睇到有好轉 除咗大陸話停咗增長
但唔知可唔可信